\documentclass{beamer}

\usepackage[T1]{fontenc} % Ustawienie kodowania fontu na T1
\usepackage[utf8]{inputenc} % Ustawienie kodowania znaków na UTF-8

\usetheme{Madrid} % Wybrany motyw (można zmienić na inny)
\definecolor{mycolor}{RGB}{0,102,153} % Wybrany kolor
\setbeamercolor{structure}{fg=mycolor}
\setbeamercolor{palette primary}{bg=mycolor,fg=white}

\title{Dua Lipa}
\author{Future Nostalgia}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
    \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Plan prezentacji}
    \tableofcontents
\end{frame}

\section{Wprowadzenie}
\begin{frame}{Wprowadzenie}
    To w tym sa robione wszystkie prezentacje na kazdej uczelni.. OK!
\end{frame}

\section{Rysunki}
\begin{frame}{Rysunki}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{dummy.jpeg}
        \caption{Opis rysunku 1.}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Inny Rysunek}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{mintjam.jpeg}
        \caption{Opis rysunku 2.}
    \end{figure}
\end{frame}

\section{Tabela}
\begin{frame}{Tabela}
    \begin{table}
        \centering
        \begin{tabular}{|c|c|}
            \hline
            Kolumna 1 & Kolumna 2 \\
            \hline
            Wartość 1 & Wartość 2 \\
            \hline
        \end{tabular}
        \caption{Tabela odnosząca się do tekstu.}
    \end{table}
\end{frame}

\section{Elementy Dynamiczne}
\begin{frame}{Listy Wypunktowane}
    \begin{itemize}
        \item Element 1
        \item Element 2
        \item Element 3
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Listy Numerowane}
    \begin{enumerate}
        \item Element 1
        \item Element 2
        \item Element 3
    \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Elementy Dynamiczne}
    \begin{itemize}
        \item<1-> Element 1
        \item<2-> Element 2
        \item<3-> Element 3
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{Odniesienia i Bibliografia}
\begin{frame}{Odniesienia do Rysunków}
    Odniesienie do rysunku \ref{fig:rys1} oraz rysunku \ref{fig:rys2}.
\end{frame}

\begin{frame}{Odniesienia do Tabeli}
    Odniesienie do tabeli \ref{tab:tabela1}.
\end{frame}

\begin{frame}{Bibliografia}
    \begin{thebibliography}{99}
        \bibitem{autor1} Portishead\emph{Dummy} 
        \bibitem{autor2} Casiopea\emph{Mint Jam}
    \end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}